2019年非法集結案底 寫上CV, 係咪應該加分 或 優先取錄??

大人唔想冒風險 比後生既去食彈捱棍 仲要前途盡毀係咩道理
我係HR肯定對個INTERVIEWEE刮目相看 對社會有承擔, 有使命感, 良好溝通能力, 有領導合作能力

撳錯負皮

睇間公司黃定藍啦

hr唔會分黃藍
淨係會諗住壓你價

唔會 現實就係咁仆街

佢地會請你做埋CEO

睇下公司會唔會當你搞事者 當左就88 la

開d NGO俾佢地營運諗唔諗得過？

又FF

知你有案底即刻叫你番家等消息

直接請你做ceo cfo 等

咁講更加要贏
贏左就有特赦 兼取消案底

如果我未來做到老細我會請

加一

乜都未爭取到 你諗寫cv?

為左叫人衝,真係咩都可以作出黎去洗人腦‘’刮目相看對社會有承擔, 有使命感, 良好溝通能力, 有領導合作能力‘’,睇你啲中學生作文作到咁,真係笑撚死人。現實生活中,就係連搵垃圾HR工都無人會請嘅HD仔

其實我真係無所謂，案底只係要declare你犯過咩，如果上到嚟見我張form有呢個declaration係因為非法集結，其實我覺得呢d人應該熱血員工嚟，請得過，起碼挨到苦抵得諗先

咁正義就唔會做hr啦